覺唔覺搭車爭贏位嗰種感覺好正

發覺而家d後生仔好捱得,搭車鍾意見企
所以d對手多數都係廢中廢老
佢地蠢到仆街,上到車先慢慢揾位
多數都會輸俾我
因為我會喺㗎車慢慢埋緊站時
就望定所有剩餘座位既位置
見到佢地發現自己慢一步失望撤退個様真係好正

最爽就係
喺搭長途巴士嗰陣
有時架車幾滿,下層得返幾個位
上層情況未知
排隊排我前面嗰幾個仲走上樓上搏
俾我坐埋最後最後嗰個位
見到佢地喺上面落返黎
由明明有位變無
成隻死狗咁

唔係後生鍾意企,而係無得坐

乜依家啲廢老/大媽都識上連登開post㗎咩

廢老

唔係爭贏個感覺正
係睇d廢老冇得坐個失望樣正啫

噓 大把位呀！

搶客d外國遊客個感覺仲正

支持
同路人